大家樂牛肉炒飯好高質！

好耐冇食過可以炒得咁撚難食既炒飯

廚房佬會起個窿望一望出來

樣衰毒撚？

幫你加蛋白

係屋企食緊年糕

大鳩樂

美心

新鮮蛋白

大快活：我係話在座各位

大家樂真係當香港人係狗

益左啲毒撚喎

大家樂嚟嚟去去都係得焗豬食得

隻蛋搞咩煮到似蕉皮咁

三十零蚊有飯有汽水

攪手都只求打個和啫